如何減少家用

小弟今個月第一次full time打工,
經過我嘅神算之下,今個月嘅人工得萬嶺蚊到。
今朝返工出門口前,老母留低咗句說話比我
"家用一口價5000蚊"

依句說話入撚曬我個腦,就好撚似頭文字D嘅"你無得同我架fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥"
"家用一口價5千5千5千5千5千"

搞到小弟我今日神不守舍。
請問各位ching家用會比幾多?

寄人籬下邊有議價能力？
遲啲搬出去咪一蚊都唔好比